屌你老母臭閪林鄭

你老母臭閪，你班仆街含家產政府官；
屌你老母垃圾香港人，垃圾藥房，口罩都炒，
政府唔撚禁炒價，屌你老母臭閪香港，我屌。
垃圾，我上世做錯咩要出生香港。
屌你老母林鄭你老母臭化閪人死唔見你死，屌你老母，你有冇做實事，有冇用心為香港服務。
有班臭閪香港人仲想搵國難財，屌你老母有冇良知，炒樓炒電話炒公仔炒口罩咩撚閪都炒。

炒撚夠未，炒撚閪夠未，香港人。
團結小小啦，臭閪。

屌你老母個老母個老母林鄭死臭閪

你老母臭化閪林臭閪鄭

屌你老母係唔撚係比習總屌撚穿你條直腸

屌你老母個老母幾撚時死呀，你老母臭閪

點撚閪解你老公屌撚得你落

推

我地後生做閪錯咩野令你想殺閪哂我地？

臭閪林鄭點撚解你要含習狗條撚屌，點臭閪解呀，你知唔閪知幾多人想你死

屌你老母，落撚到地獄，你一定係第十九層，你係第一個。第十九層係用仙人掌屌你條爛臭閪，屌你穿你個腦

1推

屌你老母臭化閪，你有冇用個心睇下香港，有班後生仔日做夜做，你班廢老日閪日收成期，屌你老母你老母生撚到你咁既撚樣

林鄭呀林鄭，你on9好啦，你班手下跟一樣on99,香港比你地玩撚完，全港死清光，屌你個老母。

林鄭你個臭閪一定比人屌到反撚哂皮。你上世做雞，下世做雞，下下下世做雞

你條臭閪林鄭點解你仲可以係屋企正常生活，點撚解耶蘇唔撚屌你，點解。

林鄭=賤種

推 屌你林鄭點解要搞到香港咁

林鄭 我屌你老母，屌撚爆你條臭閪，我要咒你老母全家世世代代落地獄

林鄭含我丁丁閃令令

香港人就係屈服響林鄭之下嘅賤種

林鄭 我屌你母 閪屎熱辣辣要奶就親早

When this lady meets God?

其實唔炒都唔夠貨

樓豬=理想主義者=黃絲豬

認真？